大家點睇 生死呢樣野？

過去兩年 大家都面對都多生死 呢啲事情有冇影響你對死亡嘅睇法？
以下開放討論

推

恐懼

點解呀？

唔好驚 我係到

解放，生存係香港好痛苦

有開始就有終結
只求終結時唔好太痛苦

唔怕同大家講埋
其實每個人幾時死，點樣死已經一早有曬定案，各位既人生只係做緊屬於你地各自既劇本

輪迴
又係交另一張成績表嘅時候

支持安樂死
自己控制唔到出生起碼控制到死亡

覺得自己唔再存在喺呢個世界 無哂意識 從此消失 呢個感覺會覺得驚

人冇病冇痛咪會怕死，但如果有病痛折磨嘅話人就會自然而然唔怕死，會覺得係解脫

但係啲人會記得你 死咗

但係你死咗都總會有人為你唔開心

好人早死
啲仆街就長命百歲

有冇人有死前要做嘅清單嗰啲？
或者 有啲野死前會想做？

今日有黑驚死咗

生有時 死亦有時
人生 好多野忙

死亡其實對我來講一啲都唔恐怖

最恐怖係臨死之前你可能要經歷嘅嘢
例如癌症 災難
等待嗰種無助先係最恐怖

插喉

有無睇過coco

但其實個問題唔係有無人記得自己
係自我意識既存在

有
但係佢都有個老婆同孫仔嘅

on9都係投胎姐
只係你唔記得左
有咩所謂

明就明 唔明就唔明

仲有當你死亡後世界會正常運作
十年後百年後既世界會變成點對你黎講只係生存時既幻想 或者地球終有一日滅亡 所有人都唔會存在

最可怕既係現在你仲有意識 當你一諗到你現在既意識會有一刻終結
同你有意識既時候果種差距同永別係最可怕
你明白呢一日始終會黎 你只係倒數緊甚至呢一刻隨時會到 但至少你可以享受呢一刻仲有意識